尋晚大肚婆件事，熱狗閪Billie ng 水晶姥姥把口賤到

水晶姥姥癲到blame the victim
暗示個老公鬧完好走，留係現場係自己犯賤

屌你老味Billie ng 你收下你把臭口啦

喱兩個老閪殼都有仔女
講喱d仆街野驚唔驚無仔送終

仲有學民苦主聯盟，熱狗唔割，就入佢數

水晶姥姥做AIA把口都咁賤
喱d員工真係影衰公司

勇武水媽張耀心：點解唔俾我同我個仔入示威區？

熱狗應該要一視同仁去屌柒佢?

一次過照晒班臭妖出黎

收皮啦，死賤種
你哋同藍屍有咩分別呀

衰過藍絲
成班都為反而反，傻閪

熱狗表示
水媽勇武好野
以身作則俾個仔睇

呢班人永遠企喺正常人對面
風涼話講盡

班仆街咁反口罩
咁佢地依家出街戴唔戴先

push

haha

水晶姥姥下次出po前問下鄭松泰先啦